# Car Company
Car Company - это проект, который моделирует работу автомобильной компании. Набор машин, производимых ею:

  - Toyota
  - Ford
  - Mercedes

Каждый автомобиль состоит из двигателя, кузова и аксессуаров. Чтобы компания могла произвести автомобиль,
необходимо наличие всех деталей на складе.

### Описание архитектурного решения

В пакете src/main/java находится главный класс приложения Application.java, он является конфигурационным для Spring. Дальше в этом же пакете можем увидеть еще 3 пакета: 
- /com.evgeny_alex.factory.controller - находятся контроллеры, которые обрабатывают HTTP-запросы
- /com.evgeny_alex.factory.service - находятся сервисы которые обрабатывают события из соответствующих контроллеров
- /com.evgeny_alex.factory.company - здесь находится логика компании

### Технологии

В этом проекте использованы следующие технологии:

* Java 8
* Spring Boot
* Maven
* Log4j
* JUnit

### Установка

Чтобы запустить приложение, необходимо чтобы были предустановлены следующие программы:
* Java 8
* Maven 3.6.3

Сначала клонируем репозиторий, затем исполняем следующую команду:

```sh
$ mvn spring-boot:run
```

### Тестирование

Для запуска тестов запускаем следующую команду:

```sh
$ mvn test
```

### Разработчик

 Евгений Александров (e.aleksandrov1@g.nsu.ru, 89137484841)